iPhone XS Max AOS 等收貨區

一部256黑自用，21-26號，未收到Email

點解AS買就要3/10-10/10先有嘅？

3/10送貨 cut唔cut,好

Pfs!!

未收到email
但岩岩過左數
係咪代表得左 256金21-26號

21-26號 未收到email

我都係

岩岩收到啦 安心豬

21-26
終於收到email變貨品處理中

21-26號
收到E-MAIL 了

諗下用咩套先

好似好多傻仔cut單

一白一黑轉哂同扣埋數

22/9-3/10轉左PI 有無機早一日收到呢 填左公司地址

想自用但又唔想等到3-14/10 再睇定啲先

諗住用埋apple個啲 但啲色唔係好揀得落

輕鬆

Reserve 唔得？

無人買啦 同iphone x 都無咩分別

Dual sim wo

買果時同出訂單係 3/10 - 10/10 但係而家上網買又有 22/10 - 3/10 佢會唔會自動提早出我原有嘅訂單架 想快啲到手 利申:自用

0922-1003

真係變咗22/10
我張單都係3/10

打錯 係22/9

我都買左部max 512gb 3/10 收貨

緊張得濟 打錯

唉自用要3/10-10/10先送貨，希望d人炒燶cut單

點解你唔自己cut單再落單 依加都係22/9-3/10

再訂啦，依家訂係0922-1003

係咪HOW 兩次錢? 之後自動退比你

cut 舊單。

大陸版先有啊

21-26號, email 收到,但入app check 仲喺處女中?即喺點? 銀行就hold 咗條數....

CUT單及早收手啦

已cut 3/10-10/10
再買 22/9-3/10

0921-0926

SAME

Hk Xs sim + esim
Max 同 R dual sim

大陸xs無esim

大貨到

今次大貨主要係d 硬件同X 一致，供應鏈出貨速度加快。

利申：朋友係apple做engineer講

點解XR delay?

最出事係Apple 自己減價清iPhone X

一開波無訂到

宜家AoS 最遲都係10月4 pick up

頭先訂左22-3

直接開新單啦 見到22/09/2018 -03/10/2018

好 見到有得store拎tim, 大貨

max要搶？

出左部貴既先局D心急人上買貴D 先是常識吧

玩能完啦max

屋企無人收貨點算？

有 不過無效的城市

唔係wo
宜家落4號pickup

自用冇所謂啦 差個幾日

訂左部21-26送貨
等緊3 出e sim

要esim做咩

plus咪又唔咁用

今朝3點半果陣aos睇xs max 銀色，全部寫10月3日至10月10日出貨
依家上aos睇全部改左 9月22日至10月3日出貨

想用dual sim

Cut晒 單啦
等台機上plan平幾舊

未出貨嘅快撚啲CUT單啦大貨呀隨時walk in有現貨
炒家先達狗

痴線，而家aos 仲有得訂，仲要9月尾收貨，早過我今朝訂嗰時

我都希望walkin有現貨

cut單等下星期walk in買
唔洗等10月先送，又要on99留係屋企等收貨

大陸人都自己訂,
黃金周落黎Apple Store囉機

我一部xs 256 21/9-26/9
一部max256 22/9-3/10
收到email 收埋信用卡訊息
但都仲係貨品處理中

有冇人已經轉左status?

你想轉咩status
已送達？

你估個個好似班麻甩佬同毒撚咁淨係識插部機喺褲袋咩

平時裝開amazon kindle oasis 個sleeve 有兩格就可以用嚟放埋XS Max

max冇esim

通常幾日前轉PFS？第一次aos iphone

仲未出shipping email

其實AOS 可唔可以轉store拎?
想順便去買埋配件

會有 walk in?

Cut 單啦 walk in 有大貨

有

21 號就有？

sam here
但係星期六公司唔開 星期一又返半日 星期二又紅日

點解咁sure

尋日見5/10-10/10，咪買一部
諗住睇埋ir個價點，對沖下個價
點知今日轉左做26/9-4/10

幾年前AOS過一次
已經唔記得左
想問係邊間速遞送貨?
洗唔洗一定本人簽收

已到深圳中轉集運中心！

圖呢？
我21~26仲係處理中

正常多數用DHL
但係貨多嘅話，順豐黑貓都會用

metoo

Same

一樣

+1

寫住21-26

睇黎第一日未必到手

又唔駛咁擔心 睇埋今日

有冇21-26香港巴絲打 破左處了

21-26 仲係處

21-26仲係處+1

21-26仲係處+2

+3

+4 Apple 係咪唔諗住21號比到我

+5 星期六唔洗返工 冇人收件

通常幾多日前會破處

+4

佢可以20號破但26先派比你

反而隻apple watch 22/9~27/9 準備出貨中

好難捉摸
btw 22-3號 星期六收到機就好

咁神奇

佢寫個日期通常一個禮拜，我就22/9-03/10，咁佢03/10先送到俾你都吹佢唔漲

無錯，我次次訂親都總唔會係最早果日

嗚啊，咁唯有駁下星期五再開 IR 睇下點

我要下就6點先有人係屋企 唔知到時點算

咁如果你IR 完佢轉左PFS...

今年咁易 IR, 點解自用都要AOS

IR 唔係有我 No Show?
利申: 其實未試過 IR

唔急，懶得出去拎

可以no show 既

啲人幾舊水都照搶

仲好處女中

原來真係早咗，變咗9月26- 4/10...本身係遲一星期

炒就cut la

其實仲邊有得炒

最早apple開門嗰轉咪可能有

唔係深圳出貨咪早啲PFS

仲未吸收上次教訓

屌會唔會香港全部AOS都唔會21號派

今次正係... 好有機。

我0922-1003

我21-26/9，但重未ship

其實聽日先ship 都趕得切，但首先要今日轉pfs

屌你PFS未呀

應該2日內我估...

This item will take longer than usual to ship. As soon as it’s ready, we’ll send you an update and prepare the shipment.

我好L心急...

Where did you get this?

mobile+英文 Apple website, 電腦版本又冇show

原本幾時到呢？

都係22/9, 不過佢有呢句

我21-26 搵唔到呢句

好想做愛破處呀

正常架嘛呢句
唔關事架喎

又話大把貨？

老老實實
如果係深圳或者香港倉出嘅話
今晚PFS都趕到得切21號到

22號到3號既, 唔知會唔會22號左右頭幾日收到..

xs 21-26 係咪寄之前會再打黎問下咩時間方便咁樣?

AC+扣左數

1888$?

今次咁遲都未有人pfs

係

轉左！！

咪傻
邊有呢d 服務

咁如果摸門釘係咪好似掛號信咁留張卡比你搵個時間去拎番?
我填果個地址仲要係離島區

唔關事啦，大家真係無乜買過apple 野
你張order 一落佢係hold 住你張 card 既credit limit, 唔係扣數

摸門釘咪睇下有無是但一條友收
或者打比你叫你自己去倉度拎或者問你幾時ok
但唔會ship 都未ship 就打來

我都轉左了

thanks bro
第一次aos同埋淨係收過順豐同掛號 好多野都唔識

一講完就轉左

拎左tracking number 先擔心都未遲

Prepare to ship

金色未轉

唔知22/9-3/10果批幾時有呢

我都轉左準備出貨中

轉咗

轉左準備出貨中

有冇自用手足已經淘定d case同貼？

XS 256 黑 有人轉左未

一早買晒

上面咪有

終於轉咗

銀max 256 破處了

轉左+1

22號單重係處

未

蟹貨相認區

講真要買X點解上年唔買

xs max重撚過磚頭

好L 羨慕...

細機 準備出貨中
大機 仲係處女中

上年部6sp未壞
有新買新

慢慢等啦

利申：我都係22號

22號單，自用嗰部仲係處理中+1
幫人買嗰部已經準備出貨中

點解我細機仲未出 我買一部姐.又唔係炒

轉左準備出貨了 cut唔到了

大機

21號？

破處了

快點到22號批機出火啦

21-26

點解咁多人揀金色

今次金色 有d 銅既感覺 所以試下

XS 256 space gray and silver 轉咗 pfs

256銀轉左pfs，希望21號有，個日放假成日係屋企等開箱

已轉準備出貨中

aos血流成河

信用卡仲未扣錢係咪出左事

我都係呀巴打，希望佢準時送到

準備出貨中

有冇22號破左處

0922-after 嗰班似乎希望在明天

身邊有朋友由10月6 email通知提早左可以9月22

仲係出唔到啊

破處記得講返幾多號

我22未破

條緣線長咗

朝早見有人話轉左就check, 話等張卡有問題
入返web page佢show我張舊卡資料
明明asp入晒新卡資料仲hold埋錢，面家都係準備出貨中，實拖慢左
好彩自用，用緊嘅7+仲要apple case+ last day換左新機

DHL?

dhl 黑貓 sf
洗唔洗本人簽收？

要呀 上次幫人買MacBook 收件都要對 id card 或 staff card

有冇巴打係恆生卡兼訂左兩部？
訂果日已經收到訊息hold左兩部既錢
岩岩其一部 轉左準備出貨
又有訊息hold 多一部錢
wtf 有冇人都係咁
應該打去apple 定hang seng 度問

唔記得咗cut icrab

等埋月結單都未遲

轉左做preparing to ship

你放心，就算收多佢肯定會退返

22都出埋，睇黎成個船期apple包哂

屌，我未得

Just waiting

我都係22但未破

22號大金都破處了

有冇21號 轉左 已出貨

22/9-3/10 數都未扣

訂左一部
情況相同

如果無人收貨會點

Same here

聽講今次好撚多貨 22號可能任㩒

26號 都轉咗status

時間一樣但未出貨

我同你一樣都係一部21 一部22
有冇人知有冇可能會group 返埋一齊送貨
定都係分兩次咁on9

應該係分兩次

岩岩再check
破左處

有無apple store app pop up notification ?

xs max 256黑 22號已破處

922

搞撚錯呀，我都係22/9喔，仲處女。

X2
幾時有呀屌

Max 256 金
21 已轉準備出貨

x3

26號都出, 22號未出 嗚啊

之前係預授權
而家係正式收錢

21號。。。到依家仲係處女

同路
點解仲未轉

應該係金色少人訂，所以先快咁多

多咗人cut單先真

點解仲未轉

我只係想知22號嘅
21號會唔會到 因為呢日先有人收

其實除左大細外 機能仲有乜唔同 部6s都已經壞壞地了 想換機

應該冇。。。

點會有人知呢...

咁訂部細算

921朋友出貨未
睇下到邊

preparing to shit
仲係寫21-26 希望21 11am前到 因為11-4唔係屋企

夜晚8 點收到msg話未過數 明明訂個日已經扣撚左
搞到依加22號都破唔到處

仲係處理中

琴日轉左preparing to ship
張信用卡果度本身hold住既credit放番出黎
要幾時先會再扣錢

好似出左就會扣

另外有隻watch聽朝自取，但仲係處理中，都唔知係咪真係有得拎

點解9月21-26號仲係處理中？想問係咩事？

ship 左 有invoice 就扣

仲係處女...

22號好想快啲出貨，
但又想駁下聽日 IR 轉銀色

今日仲未出貨
聽日應該收唔到

xs max 256 銀 9/21 準出貨中

我都未

已出貨

圖呢

27大金處女到2046..

圖呢？

same

21-26 xs銀仲係處理中

蘋果出貨係咪亂鳩咁嚟㗎？

21號都未

純文字討論

21號仲準備緊

XS Max 尋日轉PFS，隻applewatch PFS左超過48小時都未出貨

經過cwb
唔小心買左個皮殼
部機幾時黎啊

有貨？

有喇
擺左display了

陣間去klt買個先😆

無圖無真相

殼咋喎
你開app都可以即日pick up啦

話已出貨個D POST圖啦

義海收機

買咗了

幾年無買機，出左貨會唔會寫實邊日寄到?

事關有幾日唔係香港

21號 X S MAX 金 256 仲係準備出貨中

21號仲係Preparing to Ship

Max Space Grey 256GB

會比TRACKING NUMBER你，你自己可以睇返D貨到邊，就知邊日送。我上次送貨唔向公司，佢都無打比我，我第二日返到公司先知同事幫手簽收左，所以應該係跟地址派。

收到

中移動叫我聽日去拎機
apple張aos反而仲未出貨
伏撚哂

+2 都幾肯定唔會21號到

Miracle

22號仲係準備出貨中

好似個個都係preparing to ship，好少已出貨

根本就冇人show到張已出貨既圖出黎

冇架啦 21-22號唔出貨 要到25 26先有
屌你老味 APPLE

之前AOS第一日就有?
見佢寫21-26都預左係25,26先到

睇佢點玩 如果第1批25 26號先到 咁我禁咁快做乜鳩

25號紅日黎

咁預佢24,26先到

通常有早冇遲

我都未試過遲
希望唔會有第一次

仲係preparing to shit
今早見到credit release返扣左錢

+1 苦主

妖，收工都未轉
如果聽日派請唔切價呀

AOS單己cut
IR聽日拎機打算飛機

咁你訂機黎做乜

貨已出

21/9轉左shipped

我都啱啱變shipped 原來朝早已經出發了

Xs 已出貨

我sf,佢尋日已經出左貨

已出貨，聽日收機

出咗嘢啦

冇人係細金512 出左貨？

256銀出貨了，中DLH

DHL

宅急便

我都係sf

dhl快啲定係sf快啲呢

出貨喇
原本話22/9~27既錶都出埋
同iphone一樣都係DHL

DHL
希望聽日11點前/5點後到

已出貨21號

Dhl

sf 21 號

DHL揮手區

DHL好似會打比你問你幾點係屋企？

我

22 仲係PFS

22仲未出

炒到咪買，宜家見crab jor仲唔離場咩

dhl 21號9點9

深圳運落黎嘅 係咪正常

正常

22號仲係處女

有得約時間？

我都係 好似好流咁 唔知會唔會準時聽日到

可以指定時間？

大陸廠做，梗係正常

痴撚線

14號3:15分就訂左

21-26到依家都重係訂單處理中

問一下幾時有真機demo玩
諗住去撚下部機先決定換唔換

係等佢打黎定你打過去？

你轉左未？

同問 搵唔到邊度有寫幾時送

都係05分左右
已出貨

終於出野。
見無email以為未出。

係DHL

有冇順豐巴打

終於射得出

好似dhl先有

有冇人22 已出貨

22/9 - 3/10 已出火 聽日就到

Shipped by SF

呢個係約去apple開機，唔關事喎

我重係處理中 死得

係咪會有封新e-mail寄黎比我嫁 仲未收到

係囉 有無人知出左貨DHL係咪無得再改地址

我仲係處女啊...

Walk in有冇

Sf

我發覺原來我兩部sf 兩部dhl
sf 好似快好多0021已經出貨去緊青衣

係喎

22仲未出火

7左

你想點

白xs 256 剛轉 pfs..
唔知23 號有冇新機玩呢..

有無巴打係宅急便送件？

有冇人知smartone sms話到咗可以拎
係咪要上埋台？

利申想上台

年年都係sf

同你一樣，兩部大金512仲係處女，屌鳩佢。

唔該唔好推

SF 有冇得改地址? 原本送屋企想轉送公司，應該會快啲

st又要人踩人

要上台
暫時未有淨機賣

朝早禁........

我仲諗住hold一hold睇下有冇現貨...

聽日有

咁搞鬼，朝早禁今日就出，即係個預計出貨期唔準

唔識 ,第1次係aos禁到電話

即係其實冇乜人訂，果個預計出貨日期只係裝假狗

22 仲係準備出火

已到青衣

可能好多退訂,今年炒唔起

仲未出火

你咩機?幾時按?

可以 打電話去改

12分按到都係22號 256max gold

抄條毛咩 自用算啦

睇黎22號無得出火

唉...點解要係順豐

Dhl 同 sf 有乜分別
上次sf 今次dhl

22~3/10 未出

有冇得升級plan
本身6s smartone $78plan

有啦

預計送達時間 21/9/2018 或之前送達

無啦 22號聽日先出火

XS MAX 256 灰 準備出火中

有冇人經DHL 送貨？
個status 去到邊度？

仲係深圳

SF有冇得約時間/叫佢放落self pick-up?

係咪10:03 ?

又係SF
SF次次屈我屋企無人
將件嘢放喺我屋企樓下個SF站
叫我自取

SHENZHEN - CHINA, PEOPLES REPUBLIC 11:07

係 10:03

收到email了

放大金256 +300
21號早上直送

我都試過 我今次又係sf送囉 好想DHL送黎 會安心好多

最遲幾日都實買到啦
仲洗比你賺咩

Sf 已出貨

DHL速遞下午6點後會唔會送黎

屌兩張單都係順豐

我有次8 9點先收到

有冇打電話比你通知你嫁

Dhl有

安心D 屋企要6點打後先有人
唔該晒你

有人出咗

09:18:31 快件已發車
08:50:47 快件在【深圳寶安利大項目營業部】已裝車，準備發往 【香港新界青衣中轉場】

【貨物已被炸毀】

出左貨

fuckyou,藍b

聽日放工去 APPLE店買套先

22/9-3/10，有冇機會星期六收到機

有無22-3既大機出左貨

我係22號大金，仲未出

今日SF 同DHL都發左貨,
究竟邊個會快D到

準備岀火中

套已到

部機重係準備出火

sf , 仲係深圳00:21 出車

黑貓送同當年tnt一樣咁廢....

頭先已購入綠色皮套

有冇人知道sf 可唔可以轉去順豐站拎貨

想問係咪聽日開始可以walk in買機

皮套係咪唔可以濕水

好似係

我要入零下-20既環境 出出入入
應該唔岩用皮套

軟？

除左max 512gb 應該都得

dhl有無得改送貨地址？

軟

諗起快件已被炸毀

Shipped

點解班youtuber 咁快收到既既，是咪同Apple 夾過架。

我22大金都未出火

22 大銀未出火

今年用順豐，好似第一次
2部大黑都出晒貨

有冇巴打知 Apple store 係咪已有套賣？
有冇實機試玩

聽日先有實機

仲諗住聽日拎機前可以撚下先

有問題佢會CUT

sad

tech21考慮下？

XSMAX TECH21 出左咩

懂不懂打去問呀仆街

好似有 上佢自己官網睇下先

你以後咪撚上網問野，你問咁撚多野 你唔撚qn電話去問？ 屌你老母 屌你全家仆街死

廢人， 你唔打去都追下post , 一早有人講左， 你2樣都唔做攤係度問扺唔抵屌呀垃圾廢物

出貨要成個月

22/10-3/10仲未出貨

sad

求其買個sillicone定住先？

22大黑未出

轉左準備出貨中21-26

點睇邊間運送公司負責？

琴晚smt訂 xs max 256黑自用
今日下午已經話到貨 可以揀22號攞

我個人覺得SF既tracking會好啲。
我DHL 10點到而家都係picked up

清，呢隻係淘定日馬？

SF有無得contact佢地幾時送?
唔係全日都可以係屋企

無得揀時間。

屌，買咗兩部512XS，送畀人嗰部金色就shipping，自用嗰部太空灰就仲準備出貨中

22 號 max 256 啱啱先破處
唔知星期六送唔送到呢

其實重好啦，自己拎幾點都得，又唔駛等

唔可以contact返順豐,講晏就無人,一係朝早一係夜晚送咁樣?

破處係咪準備岀

我多數係直接轉去SF站

同你所有野一樣

尋日破處嘅巴打聽日會收到貨
所以我哋應該星期六會收到

正 六日都唔洗返工

我尋日破，今日重未出貨

已出貨，聽日應該到

祝你聽日收到

日馬

希望喇

我尋日破 今日仲未出火

送貨地址寫SF站?

我都係，重要係xs

xs max 256 gold
上面有人26/9 都已經出咗

冇郁過

xs max 256 gold
22/9仲未出

DHL 10:03仲係shipment picked up

SF已到青衣

ching你幾點深圳出發？

ds咋,唔係da/dv嚟

同一批

+1

應該係第一批黎

而家咁睇聽日應該可以walkin任買
係睇apple會唔會想扮多人搶hold住唔賣

本身係屋企地址，個tracking一有update 就打去改送去sf 站

+2

訂左xs 256 22/9-3/10
有冇人係數都未扣

20:54到左香港了

仆街收到張單

寫9/22

順風係大陸 寶安 個度pack，再寄落黎
我今日好似經過過寶安

細機仲係準備出貨中 聽曰係咪冇機收喇

日

聽日等收機

DHL果D 會唔會22號先送到

岩岩E-MAIL左我
張單係寫
出貨時間
9/22

我都係，明明早過同事訂，佢就貨已出

10:03 嘅DHL 貨，已到香港清關

平時買其他野 dhl 係送完貨先出email 比我

我係21-26/9架

我都係21-26 ，重要俾xs

希望有奇蹟

02:05，20:33到青衣

聽日去拎aw，順手問下有冇walk in xs先

九龍 22號都無火出

我ssp。黑貓

套，貼到左
仲係準備出火

8、9pm清左關 gogogo

email係DHL定係apple比你
我收到apple果個寫"已出貨： 預計送達 21/09/2018 - 標準運送"
同埋SMS寫"將於21/09/2018或之前送達

用順豐既求下大家聽日盡量自取

點改

依家改得切？

唔知點解覺得sf速遞會好唔小心 好驚佢地會整爛件貨
我之前上自取站 見佢地掉D貨

我朝早8點出發 睇黎係下一水

好似仲係深圳等緊去青衣件貨

一定亂咁掟貨，入面個倉同垃圾房冇分別！
聽日仲要一下子大量apple單！班速遞狗仲錫住你咩，自求多福吧！

佢話聽日送到 即係幾點

Dhl 岩岩到左香港 開始期待

Apple比

DHL 由今天早上 到而家 一直顯示係深圳。
唔識update 。
係咪正常？

如果真係掟爛左 係咪Apple賠錢

Metoo

係咪屋企有人簽就可以 唔洗本人

Same 射唔出

岩岩發現自己有the club
但apple張單準備出貨無得cut 等多幾日算

10:03丫嘛
應該同一批黎

聽日就到啦 唔急

已轉clearance process complete
希望佢聽日打過黎問我幾點係屋企就真 11-5係公司

原來9點幾到左香港

已完成清關

兩分鐘前到左香港

隻錶仲係EAST CHINA AREA
但預計係聽日到
唔通會係唔同人送上黎

巴打個殻幾靚喎，膠定金屬來？幾錢呀？

我發覺用app查 資料係未更新

上網查就更新左最新資料

21-26號
想問Dhl 安樂邨有冇倉？住粉嶺，唔知聽日送唔送到

正常用順豐既都會有960字頭既單號，8點半後可以上官網查一查個路由，通常會分晒去各個門市處理分揀，一定要派上門既預左唔會定時派到，因為頭浸水一定會遲，可以打上台要求到邊一個門市/順豐站自取，其實最好就選返個個缷貨門市自取就一定最快，因為中轉過各個順豐站都要時間/車去配合

3 到達交付設施 香港 - 香港 23:09

屌我果部21-26
仲係深圳

我個部命係SZ

有單號實睇到件野例如係xx營運點缷車咁既路由，上網查返自然大家就知道到底部蘋果第一站落腳既地方係邊，真係急既可以知邊個地址就建議大家9點15-30分打後衝過去門市比單號職員話要拎apple件...唔好咁早到...未落完貨係冇人比到部蘋果你...因為仲要每一箱對岩晒數先開始人手分揀返工商區域/住宅件

金屬黎 $2xx moshi啲周邊野質素幾好

DHL 中午會唔會送到

Max版隻色勁好j

係
黑到爆，呢家都唔轉係咪聽日無望

想請教下巴打們點追蹤件貨
點解我無追蹤出貨個制
上網搵過搵唔到點解

我都到左delivery facility

咁多年都係咁
執柒左佢啦

大家都係1003批貨 我2221先clear海關

細機有無人出左...自用姐又唔係炒好想聽日收到

xs 256金聽日到 唔知有無得炒

細金256已clear係香港

屌那媽聽日屋企全日無人 , DHL又改唔到自取

Lo哥你死撚咗去邊？
屌你老母，你冇老母生？

大貨sorry

應該可以去佢長沙灣潤發倉庫拎架
24小時

想佢夜晚6點左右送黎

會唔會唔送

睇你個區通常幾時送
佢神咁早打比你 唔得咪自己拎

係咪要換sim卡先用到

我個部岩岩到左九龍灣

不嬲預鬆啲時間

xmax聽日送貨

xs準備出貨中

咩玩法。同一個地方送兩次

蘋果個網就寫預計21送到
呢家仲係深圳
正垃圾速遞

順豐既tracking係最詳細，其他可能未轉姐

p.s.順豐如果係0730/1030/1330/1700/1830由青衣集散出去，應該嗰個時間+30-90分鐘就到工商區

係咪未有人細機係出左貨？我一部大一部細都係21號，但大機出左貨，細機仲係準備出貨中

屌你老母聽日順豐出成萬五部 係咪真係咁撚多人買...未計其他公司

我囉.

巴打你地咩色幾多GB?我256銀

64銀
我好快手禁完

22號單，由琴日準備出火到依家都係無變

睇幾點落單同埋咩款

其實就算聽朝先到香港，DHL/SF工商地址即日都送到
（黑貓就等中秋後啦）

黑貓真係垃撚圾
19/9 ship去香港
依家都未撚到

xs 256 gold

我係預計21號到

部機19 號20:29係深圳落黎

同時間出貨，但係仲未到嗰邊

p.s.觀塘

順豐到左青衣 聽日會唔會送到住宅

你係幾點深圳出發？我朝早8點到依家都未有反應

遲過你但到左青衣

你都係sf？

same我都無

22/9 - 03/10 準備出貨中 大金256

Yes

SF有冇可能聽朝9點半前擺到部機落順豐站？聽日其他時間都唔得閒攞

max 512係咪一定遲？

我九龍灣

順豐站都未開。。。。

DHL 1003批貨但2231先clear關 而家都見到到delivery facility

2212先clear關 見到delivery facility0250

凌晨4點到左青衣

同你掉轉，機到左香港，套個D未到

21-26 細銀256仲係未出火

想問下宅急便可唔可以改自取

dhl 今日到有無得改自取/擺係座頭

準備出貨中
22/9 - 10/10
大太空灰256GB

準備聽日IR都得

其實轉左準備出貨中要等幾耐先會出貨?

我個期29號,尋日轉左,會唔會hold到29號先出貨 ?

好多大太空灰卡準備出貨

破左處冇得cut

有電話的 打上去問

啱啱打去sf，啲貨未到門市，唔知今日幾時到

2018-09-21 星期五
02:21:57 快件到達 【香港新界青衣中轉場】
到左青衣幾時先到佢地啲門市

我半日

之前淘寶/nike網購如果呢個時間到青衣，8,9點應該到門市

到左我嗰區了，10點零應該收到

有冇人用DHL 已經離開delivery facility ?

咁快 希望收工收到機

已經送緊過黎屋企附近佢個站 會唔會Apple Store開門果刻已經收到

即刻去佢個站拎

個站係不對公眾開放

係咪即係好快送到？

有冇人個dhl status 仲維持喺尋晚？

我離開左又到返

有上一批 你可能下晝

我都係卡咗喺呢度

22號 大金仲係準備出火

有人收到未

921-926細銀64仲係出火中

屌牙。。。DHL唔出車嘅

DHL
With delivery Courier

DHL仲係delivery facility 一陣唔係屋企

頭先問咗派送時間12點至九點

24802288 問咗唔可以上倉攞

同巴打個狀態一樣，好彩老母話今日唔出街

2018-09-21 星期五
08:04:14 快件已發車
08:02:31 快件在【香港新界青衣中轉場】已裝車，準備發往 【香港上環文鹹東街營業點】
02:21:16 快件到達 【香港新界青衣

細金64

你地用咩色

問咗dhl冇得改自取

屌我細銀64仲未出到火

幾時派
我想出街飲茶

有排

你就好啦 我都係細黑256 sf依家仲卡緊係青衣

岩岩都收到電話話10點幾送
不過屋企無人約左聽日再送過

Btw 個收貨地址係長洲

咁快手

金色真心唔好睇

咁大獲 可唔可以影嚟睇下

dhl 2226 Arrived at delivery facility
到而家都未有動靜
派觀塘區

我0049到步，睇嚟要再晏啲，5-8點個轉

我一早22點到青衣
而家都派車
係唔係跟區送
上環嗰邊優先🤦🏽‍♂️

都未*

可惜我街已出

5 With delivery courier HONG KONG - HONG KONG 09:29

Sorry想問下有冇巴打有xs max256金色可以同我換（補番錢）
買果陣買錯64金色但想轉番256點知冇得退

一下又咁快

我 但係打上去話今日送
唔知送唔送到黎 收左再話比大家聽
感覺好伏

屌那星 SF話我地址不明確唔送
我打去確認地址 佢話要兩日改 痴撚線
我再打去屌 佢就話今晚或者聽日

你唔直接響門市拎？
不過都好似要等一兩日

個電話有冇來電顯示，我岩岩miss左個冇來電的call

係 佢話門市都要1,2日
屌佢老母 雖然我都唔急拎 但都好無奈

咁快

昨晚8點到左青衣後就無消息

正常有

x2
細銀256chok極都未出到

dhl With delivery courier

aos個日子佢有冇機會改早d?

我03/10/2018 - 10/10/2018變左做2018年09月22日 星期六 - 2018年10月03日 星期三

有，咁係代表咩

09:25:22 正在派送途中,請您準備簽收
08:48:56 快件到達 【香港九龍福全街營業點】
08:24:49 快件已發車
08:23:31 快件在【香港新界青衣中轉場】已裝車，準備發往 【香港九龍福全街營業點】
00:51:32 快件到達 【香港新界青衣中轉場】

祝大家一齊早D收機

DHL有無得屋企人代收
上次SF直接約我去門市拎 無delay幾方便

岩岩打左去DHL問幾時派，佢話年貨係倉，12-21派
利申：大埔

屌 細金256尋晚9點04分先到青衣中轉場，依加仲喺青衣 你越遲越早
同搭𨋢原理一樣，越早入𨋢越遲出𨋢

巴打 有打去改去順豐站度拎？？

下午返去等變貨

Same，又係0049到步？

我都係咁樣

唉，我連處都未破
你破左應該今日會出火架喇

我都係大埔 但係我係sf

葵興區已到貨
大黑 512

Sf應該快手

昨晚22:24到香港

sf可能仲快，我就想sf多d

住附近 細金64等收貨

SF改地址係咪一定無可能今日送到

我有部sf10點入青衣 依家先上車

有冇SF已經收到

請問如果本人唔係屋企 屋企人幫手簽收得唔得？

有冇急宅便bro收到貨

順豐派之前會唔會比SMS?

未收到

有 普通9字頭手頭電話

有同事剛剛收到機
快到丫

有冇機會去門市拎

幾時改

打電話

岩岩收到順豐打黎 叫我自己落門市自取
都唔知會唔會掟爛部機

到左了

咩速公司送貨?

包裝ok，放心

DHL好波

睇嚟我有排

派公司？

好 真係勁驚 成日去拎貨 都見佢地掟貨 所以有陰影

早知我都填公司地址 估唔到佢咁快就到

我都係22:23先clear過關
都係1003 pick up shipment 但有d 7點已clear 而家已經收到
等睇我出門口12-4佢就派呢段時間

Arrived at delivery facility 00:49
我呢啲新界人應該有排

收到啦

屋企
好似屋企有人

屌 on9 DHL 岩岩查status話無左送貨地址
打去問 佢話確認地址 聽日先送到

我0335先到

依家仲卡緊青衣

仲諗住1點上堂前可以到手上堂慢慢J

就咁網上check status係咪會睇到無左送貨地址？聽完你咁講驚驚地

應該齊齊出掛

Forever PFS

係呀 佢status會寫 如果發現啦啦聲打去屌柒佢
好似有巴打都係呢個情況 應該唔係單一事件

咩區

打去問話一樣 因為要等青衣中轉果度出貨
但我一早9點幾已經改左 我見10點幾都仲有巴打係青衣出發
不過都無計 希望聽朝有

dhl派緊了

巴打 同路人
不過我係SF

好白痴 我login番apple ID睇 我明明係有送貨地址

咁冇計 件野係青衣出唔到嚟，丟落門市叫你自己都冇咁嬲

*自己拎

待確認遞送地址；請聯絡DHL

屌check status話送貨中
啱啱順豐打嚟話太多貨 送唔切 叫改地址去sf站自取
要一兩日 屌佢老母

Dhl啲人好有禮貌啊 可以屋企人代收
岩岩出左門口去番工就收到電話

Same here 打去屌鳩佢

班撚樣唔想派姐

痴撚線 地址都可以唔見，搞咩

岩岩check完，件貨仲未pick

唔係掛 乜區?

Sf仆街黎

星期一
sd email話update送貨
原來係早左
不過我都唔係第一水

葵涌

有冇方法可以今日拎

黑貓突破常規, 岩岩收到電話半個鐘後送到我屋企

DHL送貨前係咪會打定電話睇有冇人係度？

巴打邊區？

慢慢同佢玩，iphone一岀佢班撚樣要放係身度，無得放係車仔，我一日唔收佢都要放係身上 最好整唔見

黑貓爆冷，ssp收到貨

無呀，岩岩睇轉左

2018-09-21 星期五
10:17:40 快件交給李xx，正在派送途中

慢慢等,反正d套都未到

我都係 唔知做乜撚野

黑貓 未收到電話

收到了，送公司。

會打電話通知你送件
無人就自己打上去hotline轉時間
但佢打得比你應該到你樓下附近

黃大仙

尋晚12點到青衣依家仲未轉

巴打可唔可以share你個status嚟睇下

有冇方法可以今日拎到 遲下可能冇咁得閒

22號絕望等出火中

唉...處女中

求今日出火

晏啲有架喇巴打

22號絕咩望
21號未轉都未絕望啦

到手了

新西

如果我打去屌鳩佢 或者改做去倉拎會唔會比

改左長沙彎收

我住離島，平時10點前到上環都有機今日到，但而家仲未更新仲係青衣，都無機會

新東係咪有排等

Thankyou

21-26準備出貨中..屌

佢有冇話幾時拎得 我都有問可否自取 自取都未必今日拎到

我連with delivery courier 都未到

驚佢扮冇人開

+1 屌 仲專登攞假諗住係屋企等收機

SF好L慢，尋晚到而家都仲未更新

2018-09-20 22:21快件到達 【香港新界青衣中轉場】

可以點搞

見到好多sf師兄好忙

岩岩轉

對，收到dhl sms

同車同區，gogogo

岩岩收到老母call 已收到 都要等收工先有得玩下

巴打都係大埔？

收6呀屌

改左潤發倉

SF 將軍澳 已收機

屯門
4 With delivery courier HONG KONG - HONG KONG 11:19

收1930啊屌
晏就睇下附近有無貼同機殻買

希望呢兩日會收到..訂比人用

諗住裸機
我由5s開始鐘意左裸機
Even依家8plus都裸緊

Yes！

勇者
成萬蚊 應該會愛惜下先 無買care

我大埔廣場，睇下邊個快d

我都無買

好葡收到機既

裸機啦 咁靚唔裸好嘥

收到機無得玩咪一樣
屌！！

我大元，係隔離

咩意思無得玩？自用咪得..

Still no call

利申 訂比人用..非抄

黑貓今鋪竟然爆冷, 收到機啦 (WTS範圍)

九龍灣算唔算同區

黃大仙區

dhl仲未有點去食飯

巴打諗住幾時去拎

屌，22號仲未出火

未收工

我係自用

屌，我都係，我捻有排先有得拎
今日去拎錶先

21-26都未出哂

DHL話住宅既仲未出車
叫我12點打後再問

我地岩岩轉左status出車

10點幾到左delivery counter 到宜家都未收到電話

之前幾點到delivery facility
你係住宅

Sf
2018-09-21 星期五
10:39:50 正在派送途中,請您準備簽收

想問下你地係打邊個電話去問？

24002288

0049
住宅

遲黎先上岸

Kowloon Bay still no call

順豐真係仆街 又叫去自取 垃圾

22/9 - 3/10 灰MAX 256 前晚PFS
啱啱shipped，送尖沙咀，中DHL

我仲ON9 琴晚專登打去改順豐站自取
今朝CHECK APP
2018-09-21 09:19快件派送不成功(因收件地址不明確),待核實后再次派送

岩岩再打去HOTLINE 剷佢

巴打
知唔知DHL 有冇得自取
自取又要去邊度

垃圾公司 廢物

點解我Xs 21-26仲未出到火架

番緊工，陣間先打去問

DHL 10:01 with delivery courier
而家仲未有電話
條友蕩失路

SF 今次好仆街
冇打過黎話聯絡唔到客戶
即打上去客服問
話可能同事搞錯
dklm

SF正仆街
打黎話送唔切貨
要自取

打左比你未

SF叫我自己門市去拎

dhl送貨條友話係樓下了

咁撚仆街

+1 細機銀色係咪唔識出貨？

sf 話要自取 正仆街

其實屌鳩佢就得 叫佢即日死上嚟

sf收到了

係咪叫你等message? 你咪一定要本人去？

咁鬼快頂你

數就一撚過左 貨就唔撚出

一撚早

電話條友明明答我未出車
睇黎佢地D狀態更新好唔實時

今日內應該有

sf 要自取

我實時出車咁就仆得街

點知係邊間送？岩岩都轉左shipped

我21號都仲未出

Shipment delivered
但我個人未返到

SF終於轉status

新iPhone XS 用 sc mobile 同 HSBC 一開即彈app 另外hsbc投資同reward+都係咁
試過重新開機/重新DL/唔入sim卡/唔用Wi-Fi 問題一樣

我用iCloud 回復新機，舊機未del，仲login到
有冇人一樣問題?

Max黑色256

岩岩打去個hotline度等左勁耐都冇人接…

唉 屌

same here

+1 唉

mon貼 同殼都到晒
淨係爭部機 連status都未轉

黑貓中環區未收到貨未有電話
tracking寫931am 已送出

22/9-3/10 大黑256岩岩shipped

22號既收左錢未

細銀點解仲未出到貨

想問SF可唔可以叫人去拎？

Kowloon Bay 8:41 已經送出

已出貨頭DHL

21 sf仲未有消息

今次係咪有望成為插穿最多既機王

出貨了 預計聽日到 有冇人知會幾時到
收貨個陣要出示D咩? 怕屋企冇人

你㩒追蹤就知係邊間個website架喇

0922-1003
XS max 512

收到apple email
感謝你最近訂購我們的產品。 我們知道你正興奮地期待著你的新 iPhone XS Max，因此會在出貨後儘快以電郵通知你，並提供確實的送貨日期。 你可瀏覽「訂單狀態」頁面，了解最新的訂單資訊。

但仍然處女中... 有L 用咩！

終於出貨，但變左聽日

屌屋企冇人

打比佢約6-9點 佢要聽日先送

27488333

點知係DHL???轉左shipped但乜都未收到

啱啱check 已經出左貨 中左SF
希望大家今日都收到啦

岩啊 今日出貨 聽日收

22號 256 大金出左貨 中DHL

追蹤出貨 睇個網顯示DHL

原本26/9-4/10 都咗貨 聽日到

22~3出撚左火

都出咗貨

DHL派貨之前係唔係會打電話先?

大家都趕住中秋節前散貨

大銀256 Shipped
琴日已經SF pickup 左

22號岩岩出火
用sf

x2
終於射得出

SF

我本身訂果陣條03-13 之後無啦啦又幫我轉左22-03 佢而家仲係話準備出貨

dhl

sf 打黎話送唔切要自取
問佢咁 係咪今日都可以取 佢答唔一定

我都係葵涌 岩岩順豐打黎叫我去自取站拎 今日內有喎

DHL 21號貨果批既巴打有冇人已經收左貨
10:44轉左With delivery courier 仲未打電話黎

果然係咁 我一出門口就with courier 一陣又要打返去叫佢再送過

SF
12:12:05 Receiver will pickup the shipment by himself/herself.
有得攞未㗎?

咁好 我都有問佢今日有無得拎 佢支吾以對咁話唔肯定

問佢邊間門市 你自己落去拎 一定得

呢個鐘數應該食緊飯
今日早d收工番去玩新電話

全香港咁大，唔係淨係派你一個，要等下
利申：我都等緊

Order In Progress

申利：新界牛屎佬

1001

佢有問我想send 去邊間拎 但實際時間就唔知

22號大金終於都已出火！

件野係中轉場定落到門市先 如果落到門市就唔好轉啦
件野呢家係咩門市就去返果間拎 千萬唔好比佢轉門市

啱啱打咗，佢話可以

22號MAX 256 銀色 出火了!

22號岩岩出貨但sf個物流訊息琴晚5點幾已收件

黃大仙區SF到咗啦!!